蓋清你摯友銅軒係高登翻身了，去唔去打個招呼

🤔

有冇LINK

銅軒正式係高登重生

上次比人del ac之後冇email了？

得樓主應機

幫推咋😑